陳肇始：恢復花市非所謂「轉彎」 而是平衡抗疫及各方訴求

陳肇始：恢復花市非所謂「轉彎」 平衡抗疫及各方訴求

食物及衞生局局長陳肇始表示，政府恢復年宵花市，並不構成所謂的「轉彎」，因為在本月8日宣布取消花市的新聞稿中已表示，當局會協助花農以其他方式籌備，亦會與花農見面，探討措施的可行性，她形容是經過一星期商討後的成果。

陳肇始表示，早前宣布取消花市是要讓花農及早知道，早些有另外的安排，她強調今次的決定已平衡抗疫及各方訴求。

👎

之前先發晒爛渣

原來做奴材契弟真係咁冇尊嚴

D新界佬好惡架

花農重要

早前宣布取消花市是要讓花農及早知道，早些有另外的安排
有幾早就到新年先講

5大訴求

護士自己坐埋一邊平衡啦吊，放毒咩仆街

U turn唔係轉彎

政府：話武肺會人傳人非所謂「轉彎」 而是平衡病毒及各方訴求

其他行業呢？

無訴求？

絕食驚唔驚？

明顯就戇鳩啦

唔開花市啲人唔係迫鳩曬喺旺角花墟

屌佢老母臭閪並不構成對佢老母所謂嘅冒犯，只係平衡佢老母嘅性需要

唔敢得罪牛屎佬咪認左佢囉

on9一轉地鐵都多過花巿多多聲
唔好講到好似恩賜咁㗎啦

200萬人上街你當無度喎

即係轉彎囉

花市或成最大防疫破口
反對恢復花市 反對攬炒香港！

圍村佬，我怕怕

直接入後波

關鍵不是有無花市，而是推出政策沒有考慮清楚，朝令夕改

本土贏番次

係甩尾同轉彎唔同

公務行政制訂政策從來講求平衡，但出自佢地把口就自欺欺人

話限人數入場場外設排隊區都on9啦班官2-30萬一個月原來係弱智先做到